陳偉強斥羅冠聰大膽！以為逃之夭夭，已經觸犯國安法

陳偉強直斥羅膽大妄為，自己逃之夭夭去英國，恃住當地暫緩同香港嘅引渡協議就覺得特區政府無佢符，公然挑戰《港區國安法》，相信當佢踏入香港境內就會隨即被拘捕。

廢話，人地根本唔會返嚟

陳偉強係乜水?

陳偉強 who?

HKCC 呀蘇支那講師

成班裡應外合 點知中共強推國安法 出得去就冇預左返黎

搵三萬狗隻過去咬人囉

呀仆街唔記得美國禁止狗狗入境

唯有係個籠入面吠

人地都冇諗住返黎

仲唔去英國捉佢返嚟

快d用宇宙法去拉人啦

喺《港區國安法》實施前已秘密逃往英國倫敦嘅前香港眾志常委羅冠聰，經常透過網上平台「唱衰中港」，同埋呼籲各國取消同香港嘅引渡協議，甚至制裁香港官員。羅冠聰今日(22日)喺社交平台貼文，公開同正在訪英嘅美國國務卿蓬佩奧嘅會面內容，羅促請國際社會連成一線對抗中國，並關注香港未來兩個月嘅立法會選舉局勢。有學者指羅冠聰涉嫌勾結外國或境外勢力危害國家，疑觸犯《港區國安法》。

羅冠聰喺英國當地時間21日與蓬佩奧單獨會面，羅指香港民主派初選有61萬人無懼白色恐怖參與投票，而中央反而計劃取消立法會參選人資格(DQ)，為取消9月立法會選舉鋪路。羅呼籲國際社會必須密切關注未來2個月嘅局勢發展，若DQ參選人，希望國際社會可以採取強硬立場回應。

唔單止唱衰香港，羅又批評中國政府打壓邊陲地區，呼籲國際社會要持續觀察新彊、西藏同香港嘅人權狀況，並向中國採取有力措施。佢又透露，喺會面期間同蓬佩奧交換對中國政府施政嘅睇法，討論未來國際社會應該點樣重塑對華政策，以彰顯民主價值。羅更表明期望未來可以繼續同美國政界有更多交流，推動國際社會強硬應對中國政府。

香港理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強話羅一廂情願，以為自己同外國政要作出呼籲就有用。陳偉強話政治係以利益行先，中美之間牽涉好多貿易糾紛，相信美國只係口講話要制裁侵犯新疆人權嘅中國官員同企業，形容美方最近都打退堂鼓，睇唔到有任何進一步行動。

其實羅冠聰日前亦同英國官員同政要會面，促請英方加快制裁涉嫌侵犯人權嘅香港高官。陳偉強批評羅頻繁同外國官員會面，引入外國勢力對付自己嘅國家，指佢涉嫌違反《港區國安法》下勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪。

陳偉強直斥羅膽大妄為，自己逃之夭夭去英國，恃住當地暫緩同香港嘅引渡協議就覺得特區政府無佢符，公然挑戰《港區國安法》，相信當佢踏入香港境內就會隨即被拘捕。

走左仲返黎？ 成個世界咁大，你估得香港容身之地？ on9少陣當幫忙啦

陳偉豪就識

啲咩陳偉強姦犯慳啲啦 依家無人識你呀 人起朵你起朵

強？邊撚度強呀 睇過睇過

好撚醒

陳偉強呢啲公廁名

快啲派啲狗去捉人啦
如果人地比你入境執法嘅話

御用講師

有引渡協議英國都唔會交人啦

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

雖遠必豬

兩大 御用文人

陳偉強
宋立功

我係驚曹操請徐庶既方法要阿聰回來

自己無得走係度吠，傻鳩一名

出兵去英美拉人未